無聊一齊吹水？

傾乜都得

1002

1002?????????????????

Yeah

Lm

點解會有1002

連個天都蝦我

大卡好

歡迎見證歷史時刻

兩個會員同時回覆

中卡好🤝

我之前都見過一次 唔知點解。。。
驚喜？同一時間留言？bug?

佢兩個咁有緣份啊

原來係咁

孽緣🙏🙏

lm

30

好快1001

諗多左

春袋兄

Hey呢排點呀？

搵緊工轉

點解啊上一份唔啱？

人事太西

都係嘅，好麻煩，不過呢個時勢會唔會好難搵

會 但無計

返工人事西真係人生最唔想遇到嘅嘢 之前返part-time又係 未搵到下一份工已經即刻走 但係又好快搵返份新工 所以對我來講冇乜影響 但而家呢個市道真係麻麻地

Yeah new page

早晨呀

點西法 ? 搵過份都有機會一樣咁西

早....... 晨 ?!

共唱這歌

唔識唱

渣架

拉

拉拉拉訓了

大力啲！

拉拉

heyyyyyyyyyyyy

Halo

Yehhhhhhhhh

Hello禮物諗成點呀

忙唔忙呀今日？

女朋友有兩個識咗十年嘅異性friend 但我會呷醋係咪好on9

暫時研究緊絲打講自己手整，但今日忙到爆炸

唔忙啊

你呢

奶奶

係on99

買啲簡單嘅嘢返嚟整 嗰個香薰蠟燭我覺得唔錯

咁就好啦，希望你日日都禁順利

聽日開始忙，享受埋今日先

唔急唔急，續少續少分幾日整，仲有大把時間

你都係

多謝

多謝你

唉 返學好大壓力 想揾下適合既intern/ working student job都咁難

唉

返黎啦。。。

慢慢揾

錫啖先

袋b

你冇事呀嘛

條腰好撚痛⋯⋯

坐得太耐？擦啲藥油先

Ok ar 想走佬即刻黎個獨遊

點解？

所以話坐姿真係好重要 攤一陣應該冇事

拉一拉 鬆一鬆

溫書姿勢唔好再加埋好耐之前返兼職做嘢唔識用力整親都唔出奇

拎重野真係要小心 做好姿勢先好拎

我都想，越遠越好，真正逃離一陣現實

去邊到好呢 春袋

去美國，加拿大
感覺外國嘅夏天比較清新同舒服啲，跟住夜晚就坐喺屋頂睇星星，喺昏暗嘅燈光下散步，而街上面好少人，好涼爽，享受一下自己一個嘅時光

我都係想去歐洲

又熱又餓又唔想瞓
唔想開冷氣

lm睇下

靜

好可愛呀你

l你個m

留名

Hello

哈佬

呢排點呀

都係日日返工同埋係咁搵工

點解要搵工

而家個份好閪

吹咩？

吹水囉

有咩好吹？

嗯。。。不如你諗個topic一齊吹？

如何成為一個自律的人？

吹緊風扇，係咪好好笑呢

控制自己不要自言自語😅🙏

你吹緊風扇？定風扇吹緊你？

我哋互吹，好爽

Wowww

點解日日要開始做嘢嗰陣就咁眼瞓

興奮妒忌苦惱愛恨完全憑心麼？

想同你講的

因為唔想做

唔想都要頂硬上 下個星期就結束

好，為咗下個禮拜嘅休息捱埋佢

真係有d 嬲
個friend 成日叫我唔好咁介意男仔既身高，咁樣會冇左好多機會。但我想講我唔覺香港男仔矮，第二我冇識到矮既男仔， 何來有捨棄！？

咁佢做咩無啦啦咁講

其實佢係我ex 既朋友黎，佢得明又會無拿拿搵我講幾句但次次就係叫我唔好咁高要求又睇我拍拖未

咁擺到明係想潤下你呀

男，已婚

男人老狗就咪撚咁多嗲啦

已經唔係一次
佢每次就係話叫朋友介紹，甚至叫我去相睇
佢話男仔唔會介意對方高過自己所以都唔好介意男仔矮過自己，咁會錯失好多好男仔

你好高？其實呢啲嘢慢慢嚟咪得囉 你都唔急佢急乜嘢

Haha

點解要做功課唔想做功課

168 其實我好多次既經驗都係男仔覺得我高，明明大家平頭
所以我都唔知係邊個嫌邊個

其實香港男仔都唔算矮 可能佢哋比較鍾意望到女仔嘅頭頂

你都有聽過呢首歌？

冇啊，係歌嚟？

係呀，不過係好耐之前，你聽下鍾唔鍾意

訓吾著。聽日exam. Pk了

仲有幾多科呀

好似有聽過

可能之前聽咗都唔覺，仲有一首fly me to the moon有冇聽過

一樣都係仆街冚家剷

爆樽係咪嬲左我

有

歌詞好靚呀

Fly me to the moon~
Let me play among the stars~
And let me see what spring is like~
On a-Jupiter and Mars~

都係既，香港男仔鐘意細細粒
不過我鐘意自己大粒

我鐘意佢首 ‘Moon River’

好耐冇見

算高啦女仔

早晨 好耐冇見

但佢講到係我嫌人地矮

早

你點搵到嚟呢度

睇完哈利波特我人生好似失去左意義咁

食得太飽 就嚟嘔

最辛苦ge一個星期過左啦

身體健康好重要 無論年唔年輕

點解咁講

冇啊 呢排發現自己有少少小毛病 好影響心情

星期日都係咁靜

Long time no c

Hi

Heyyyyy

訓唔著

尼排早訓

點解牙

Exam同為左健康人生

辛苦啦

但依家都唔早啦喎

訓曬未

攰就訓啦

病咗兩日

春仔早晨

保重身體

心情有點好

休息多啲呀

早晨！你呢排點呀

咁就好啦

thank you

同埋報咗班整勞作送畀女朋友

咁就好

春仔

哇 真係好有心思

唔報班搞唔掂
中學VA未合格過

係咪希望今次真係令到佢感動然後可以傾吓唔使每個月送

返工好悶

今日都要返？

要輪，所以今日都要，不過六日都冇人返，都唔知返黎做乜，不過會補返日假就算，反正宜家係坐係度太得閒

可唔可以偷走

有拍卡架嘛朝早係度玩手機驚，下晝打算繼續追劇

返Hea工好爽

係爽既不過悶囉，所以要傾計

食咗飯未😅🙏

未食，陣間食，見到🙏依個emoji就唔開胃日日對住老闆都用

仲有呢幾個都係👌😄😃😀

食咩好呢不過今日好熱

應該都係工司樓下D頹餐廳，唔想出去，熱死

依家食個早餐先

你就好啦，唔想返工

你聽日洗唔洗返啊

要呀，跟住返一至五囉

幾點先放工

7點呀

會唔會悶到嘔

都算係嘅，同埋嚟緊啱啱好半年想畀啲誠意佢睇

將啲固執心機時間放喺自己身上好過

明知無結果就唔好搞到自己咁辛苦

明白🙏🏼

ok既，睇下劇，上下連登好快過

辛苦了

都應該嘅

食完藥個人好攰

唔好咁諗，既然呢刻佢覺得你唔啱佢心水

咁都無必要再委曲自己喺度糾纏，世界咁大，遇到佢之前都係咁過，無佢一樣係咁過

大家！好！？

好健康呀

牛安

？？好？！

春袋子

仲未sleep?

未！

秒

好快

呢排幾點瞓

差唔多呢個鐘數

有點weak

你不sleep?

你好strong啊 honey

外國撚
上黎睇下感情台搵水吹
時間好難捱

唔strong點保護你啊BB

Ok

留學？點解時間好難捱啊

工作
一支公
人都癲

好冷漠牙

去左冇幾耐？有冇試下識下朋友？
個到而家點？

我地玩完啦 bye

有冇諗住移民啊

去左OVER兩年
歐洲撚
開始條街多番D人
無乜朋友 只有同事

食屎拉你咁我同第二個玩

有諗過
不過都係鍾意香港多D
就算依家咁閪都好

真係好歐洲嗰邊啲病情有冇好返啲，定係仲爆緊

咁都好耐喎
咁你自己小心啲呀
平時放完工就即刻返屋企？但感覺好似好難同同事做朋友

8🚬

如果唔係呢個疫情都好既
困左係屋企兩個月
除左去超市買野食
就日日係屋企
真係無病都鬱都有

7🔪🔪🔪

都OK安全其實
我呢度又無排華
大家都好Friendly
平時放工9成9即刻返屋企煮晚餐
聽下歌做下GYM又一晚

真係會發癲日日就喺度磨時間

簡直係地獄
慘撚過坐監
坐監都有得放下風
行下郁下
吹下水

你依家都係wfh?

係呀
兩個月啦已經
搞到係咁飲酒KILL TIME

其實聽落都幾充實
但一個人係異鄉係悶啲嘅

當你日日都係咁過既時候
就一D都唔"充實"只係強行搵D野做

都係嘅
咁你會唔會諗住返香港？/點解會去個到？
我之前試過一個人去外國幾個月 個陣成日睇劇

都PLAN緊返香港嚕
有呢兩年OVERSEAS既經驗 個CV已經好好多
當初黎既時候就係想自己CV靚仔D
同埋想挑戰自己
結果都可以話係理想既
可以話功成身退啦
自己無睇劇習慣
打下機, 睇下YOUTUBE, 睇連登
又一日
呢D日子我都過夠, 係時候返香港見下朋友
同埋光復香港

咁你捱到都幾叻啊
見返好耐冇見嘅朋友係幾開心

兩年間都有返過下香港既
但係都好短暫
始終個人長期係香港個感覺唔同D
有咩事起上黎都多個照應
或者半夜想食宵夜搵朋友飲酒吹水都多D選擇

就算返過下 一個人係個到覺得寂寞 日子就會變得好慢長
有時會想住係鄉郊啲嘅地方 但住慣左城市啲好方便嘅地方 就覺得好難 但有時心好煩個陣 又會想住啲偏僻啲嘅地方 想靜下
半夜同朋友食下宵夜嘅感覺真係好好

哈
依個真
一個人身在異鄉真係好寂寞
我都算係住CITY
不過9成時間都係屋企 (唔計返工放工)
所以同鄉郊無分別
可恨既係呢兩年唔覺得認識自己多左
只係不停返工放工

瞓唔著

完就昏迷咗

個分別就係多咗經歷，經驗。係咁多。

好好將心機放返喺自己度，裝備自己增值自己打扮自己咩都好

咁寧願拎啲時間做啲自己鐘意做嘅嘢，都唔好中個頭去佢到

有無人都有抑鬱？

我好辛苦

我上黎多啲先
希望同你傾下計可以幫下你 雖然唔係好識講嘢

如果會好介意，咁點會無動力增值自己？

瞇埋眼抖吓

加油呀

差最後一科

好嘢～加油呀

個po靜到 明明之前好熱鬧

通常喺grp到傾，不過呢排都靜靜地，可能大家都比較忙

冇人嘅😱

BB不如開個telegram 一齊入grp，入面多啲人

Jeyyyyyyy yooooooo

今日個天白濛濛

Yo...

好似落咗成日雨

唉

呢排點啊

聽首歌:(

Ok la...

唔喇

Hihi

唔鐘意落雨

好啊，咁我地喺度傾

點解啊，冇得跑步？

同埋落雨好煩

係呀，對腳浸哂水嗰下好討厭

係，我都好討厭，冇得換鞋

你地個到多唔多人踢拖？

夏天會有嘅但唔多，女人會多啲，男通常都會著鞋

出一陣街嘅話 著拖鞋會舒服啲 雖然好污糟咁 但唔洗焗住咁辛苦
出遠門可以著crocs我爸爸返工會著

我著拖鞋去街好唔習慣，Crocs舒服？

臨瞓前個frd同我講佢同翻個ex一齊。個ex之前偷食俾佢發現咗[/member][/member]

冇人了⋯

唔開心

點解啊？

香港就嚟冇啦，就嚟變一國一制好彩你喺外國

我都有睇news, 真係咁嚴重？

係呀，就好似上年反送中嘅情況咁，不過老實講，就算依家有幾多遊行都好，其實真係冇乜用，香港人係想改變個政策，而改變政策即係對付中央，真係唔係禁簡單..我諗要好似孫中山搞禁耐先有可能成功

依家有能力嘅人走得就走，留喺度只係坐以待斃

你嗰邊武漢肺炎個情況點啊，仲嚴唔嚴重

真係其實我唔識，但我都鐘意香港嘅想香港好嘅
而家好多人都有用口罩

咁就已經好好啊，多謝你

太好了咁你地有冇話幾多開學

6月1日開

你哋呢

羡慕你哋我下星期三開學

差唔多啦

又係嘅～嘻嘻~你冇事就好

Ok la 但我好耐冇著覺得唔算好硬 對腳又好快乾 著得耐好似對腳都唔好 所以都係睇天氣著

我醒左

早晨！！你幾點訓啊

8點幾 成日淨係食左一餐出左街好攰。。。

唔怪得，你係咪仲冇胃口淨係食咗一餐對身體唔好啊

有啦 瞓到飽 而家肚餓但個天光啲再食嘢

Yeahh咁就好，因間睇日出

呢度終於有返啲人

多得荷蘭仔

今日應該冇 琴日天氣都幾好 涼涼地
希望今日都係！

今日最高氣溫26度！應該好舒服

呀唉我知點解我禁精神，因為我今日飲咗red bull

Oh no

Oh no oh no oh no oh no no

我解放了！！！！！

恭喜晒！！！！！！！

怕會出汗會滑，我腳大汗，著拖鞋會好滑

好多功課牙吊！！

咁就唔好啦 唔係好易仆街

沙wa 啲cup

沙娃啲卡 有矛睇過「只因我們天生一對」巧巧睇

冇 雖然係bl但對泰劇冇興趣 好紅咁喎

入面個牙bright好靚仔之前中泰Twitter 大戰好似係因為佢而起

同佢女朋友

係佢有女朋友了

佢女朋友好似幾叻 具體唔記得了 fb碌過

Hello
你地幾好嗎...？

很好 每日係屋企做廢青

咁就好
廢下啦 遲啲要返學

Hey

hi？？？返學點呀？

時間上未適應到，聽日要6:30起身但我平時4點先訓

你呢，呢排心情點啊？

緊係啦 不如你放低電話咪埋眼都好
6.30 聽到都覺得攰

普通啦 最近睇新聞睇到有啲心累 琴日睇左幾集我英 心情輕鬆左

春袋子冇事就好啦

一個一個人 當我只有一個人
哭夠想發問 天國可有一個神
不過一個人 得過且過一個人
漆黑想接通 烏鴉想進攻

好啦咁我睇到2點就休息下

係呀..你信唔信玄學，大部分預言都話中國6，7月最亂，有天災

不過你睇吓呢個，美國依家幫緊我地

我英依家有電影上映你想唔想睇啊

你都係啊

瞓著左

都會聽下 幾有趣 但可能只信2-3成 有時有啲嘢真係唔到你唔信 好似要報應 玄學之類嘅嘢先解釋到
前排都大雨 水浸（呢個好似係啲設施做得唔好）地震 兩樣發生嘅時間都幾接近 好似係呢個星期

睇左啦

但我未睇到咁快 啱啱先睇到s1ep9 我以為已經落左

唔知你會唔會上堂上連登呢

到南部弄假牙～～～牙醫牙
到南部弄假牙～～～～牙醫牙

啱啱落堂呢個係咩嚟

雖然做廢青好開心但係搵唔到工真係有啲煩

好慢

廢得耐就會繼續想廢 因為已經唔想郁

因為好想洗錢但唔想問屋企拎所以一定要出去返工
但宜家呢個市道搵到份part-time已經算好

513

你平時大唔大洗？我都想買嘢
都係 你應該揾左冇幾耐？再揾下

女仔始終都係鍾意買衫 我諗都算大洗掛 我考最後一科嗰個禮拜已經開始搵工

心情好差...

點解啊

我都唔知啊

坐多半粒鐘收工

恭喜恭喜不過出面好大雨

尋日浪出去既衫今朝一睇濕晒

大家係咪都好忙 得我一個咁得閒

你啱啱考完試？

係啊

麻煩又要浪多次

恭喜好好享受下生活啦，依家冇嘢做，可以hea下

索性今晚開抽濕機抽下，成個星期都落雨

好悶 街又唔太想出 劇又唔想追

嗚，人呢

掛住春袋妹，小花，廁郎同爆樽

小花同爆樽已經好耐冇見

小花同樽仔

太大姨媽！

小心中暑今日好熱

袋袋子
熱血老豆開左冷氣 今日都飲左多水
大丈夫！

咁就好我今日放學中暑依家好辛苦
出面太熱

加入 ok?

飲返多啲水 早啲休息！

你食過屎？

Hey!!!歡迎

你睇嚟都幾enjoy

今日好順暢

太快唔夠嘆

利申 未食過菜

你可以控制佢唔好咁快
未食過。。。？你想痾得慢啲？

唔鍾意食
咁樣痾先正

做緊咩！

咁有冇食生果？
有啲菜都好食架生菜 龍鬚菜 通菜

睇緊YouTube
你呢？

淨係食蕉同蘋果

Dinner

我以前咩生果都唔食 而家食多左 蘋果算接受到 蕉個陣味就嘛嘛哋

人老咗會養生

夜左食喎

為身體著想 雖然我成日都夜訓
唔好咁串喎細路後生都要好好keep

成面暗瘡戒咗兩日丁

暗瘡真係講麻煩食好啲啦 不過瞓真係最重要

講

一點前瞓架啦

都幾早喎咁食個到要注意下 同埋洗下面囉

早晚洗面..
應該係自己口賤成日食炸嘢..

未必要戒

唔好引誘我啦

好想打機
冇人陪我打
我想玩ps4呀

食返多啲蔬果補返

ching玩開咩game
我八月中先可以再玩

GTA ! 人中！

我GTA係電腦玩

買！同我玩

我可以打機嗰日搵你

好！

個post 終於熱鬧返

有矛人牙牙牙

有冇人打機

嚟吹水po搵人打機

點睇ps5

我好悶。。。

唉 可以點睇 我家下就PS4 pro
到時睇下第一批買完既人有咩評價囉

傻咗？

好似好正..... 想買 但第一波機一定貴撚到閪

應該唔會買 我自己都ps4pro 唔洗咁專業
同埋通常都唔夠錢

Ps4pro同5其實有咩分別 係咪除咗個畫質勁啲同埋細部啲？ sor做咗伸手黨

c打都打機肯定大把世界

我仲肯睇波 其實好出奇嘅咩？

好似都會load快啲

？？？咩

可能好多問題

但係佢本身部機個畫質真係幾吸引 但係我怕玩一排就唔理佢

好似外形

我可摸耳識你

你好！

可唔可以搵多幾個人打機。。。

可以叫佢買gta

哈哈 我有男朋友㗎啦 自從佢比我玩咗一次ps4我就打開咗新世界

你買未呀！

買咗都冇得玩

加曬分

講起打機就身痕

一定會有個適合你嘅 只不過佢仲嚟緊 呢個時候增值下自己對自己有幫助

買機 買碟！

女仔打機就咁多人鍾意
咁我化妝會唔會都多人追啲

打機呀

會 追住黎打

好想知要點樣增值有冇咩例子

內涵緊要過外表

買嚟飛咩咪又係得個望字

去7仔 $50 $100 二選一

你買左 我陪你打！

冇啦咁 自己過世

想改名

想知玩咩

上次問有冇連登卡佢話冇

改裝甲車

最簡單就係睇吓書 我自己本身都唔係一個好好嘅女仔 後尾睇多啲一啲價值觀嘅書 再加埋一啲經歷會令到自己改變

部機唔係度呀都話要八月
到時玩通宵

PS4!!!!!

Hahaha

冇經歷

GTA喎

我笑咗！

人妖(18歲)

咁但係睇多啲諗多啲都會好嘅 太多人就係用死一條路線去諗嘢

係咪真？。。。點解要八月既

水砲車

我要高級啲

可能自己太摺常駐叫春台

一嘢噴死你

你幾高？

高級人妖（18歲）

高級人妖

我就覺得唔關事嘅 無論摺唔摺 人都要進步

水箭龜啦咁

..矮過你

真係好好奇水炮車到底係絲定巴

進步緊架啦 呢排武肺淨係係屋企

車..

佢去咗邊
係咪走咗去改名..

定去咗玩我冇得玩嘅嘢

去咗練人妖舞

想睇

個post靜咗兩日 終於熱鬧返少少

晚晚都等緊人吹水 但冇

見冇乜動靜 跟住就冇動力入嚟

訓唔著好無聊想r水吹但冇人

唔緊要啦而家有人大家一齊吹水啦！

屌 今次仆街

有時佢地講緊我費時無啦啦加把口...

低能 我唔記得密碼

啱啱仲見到你搵人打gta

有人去咗打機嘛

比人用外掛整死咗

我之前都係咁加入 不過冇咗春袋仔喺度搞氣氛爭咁少少

我同你傾

都話去咗改名架啦想改咩名

巴打冇人理的下次應該一開始就話自己係真絲

好想了解多啲game 聽講嚟緊好似有38隻new game 多數啲價錢係咪都係三位數？

yes買game買到破產

屌 sad

就係想改 但係唔記得密碼！

尋找密碼囉

從天～跌落凡間的天使

想買咩？

Done Hi

你好 我係呢到既天使

好似有隻賽車game幾正

賽車。。。不了

..比返之前個名我

人地又唔係同你玩

夠晒速度同激情

佢都未必肯同我玩 其實係因為我自己都考慮緊買部機係屋企玩

原來係咁到時你男朋友做煩你嗰個

未必㗎 但係買部機又要買好多game 或者可以同佢夾錢換咗佢部機 但係佢嗰部都已經係ps4 我諗佢都未必想換 都係買下game好啲

咁你地可以交換game玩架嘛

高級人妖。。。唔岩？

但係其實如果佢有機 咁我真係買game上去玩都得 無謂特登買多部 我最怕自己會放棄咗部機 同埋最主要係同佢一齊玩

挑！我一嘢彈走你

Hahaha！一路揸 一路揸

之前同依家個名邊度有人妖

話說我都同佢講咗幾次我想玩gta 但最後會冇咗件事

屌 唔記得咗

快啲打。。。

哭撚咗。

等埋

哭撚咗too。

高級GTA人妖

喂！拿拿聲搬翻黎啦！

幾時甩P 啊屌

開你嘅po玩gta啦

下次改！

你見唔見到。。。冇人覆

八月呀到時ching記得帶埋我升lv
唔好等我on99咁買完隻驚自己玩

諗咗好耐

個個都想等埋我

其實我都諗咗好耐改名 但諗咗好耐都未諗到改乜

你要同我傾計。。。。

我驚我改完名冇人認得

高級開頭？

改名thks

對對對就係呢樣 所以一方便未諗到名一方面驚人哋認唔翻我

不了

唔傾同單機有咩分別

勿on9 ok?

suggestions?

後面括號返之前個名

屌

。。。。。88

高級

今日心情好好

勿 好悶

笑死我

小學畢業未？

大家有冇煩惱啊 幫大家解答下

今年8歲！

加一

8歲唔玩得gta

法唔法國得我地三個？

典解！

屌 我之前就叫今年三歲定唔知乜歲 俾人以為我係好出名嗰個顛顛地嘅member

因為大家都瞓咗啦...

其他人玩緊GTA

GTA V is rated M, “for mature players 17 and older,” and is rated 18+ elsewhere in the world

。。。。。但事實上

下豬！典可以！

。。。同埋我玩呀

田蕊妮唱？

笑撚咗出聲

又ok喎！

等日子過

人地比你趕走左

想抱緊你任由時間過~
利申 飛機

可能佢淨係入嚟擺低一句

光復香港

咪走

時代革命

好悶啊 有冇人有嘢想問

冇討論空間喎

歪？。。。唔好走
Er。。。召喚？！

利申 直星機

香港獨立 唯一出路

係屋企做廢青做到好悶

8歲唔識寫字

係！各位網友！做咩咁夜唔瞓！

你咪又係！

我好快訓覺

地理因素

sosad又要自己一個

香港人 建國

正式宣布！
高級人妖3:15訓
醒咗再同大家吹水！

yeah有其他人

外國？

等你

我仲喺度...

支持！

我！

請問

想問你有咩問題？

冇問題就落車

下？一個人呀！

嘩 呢兩日冇見你上水！

笑撚到停唔到

你都訓啦

仲有3分鐘

我同你 加埋就兩個人！

今日係我最早

Yes everyday去搶嘢食

最近好嗎？ gp熱鬧嗎？

八點...

巴打喺外國？

你有禮貌啦

Yes

聽日到我

唔算熱鬧 每日都有幾句咁 其實都幾好 起碼唔係死群 但我好少講嘢 因為我冇嘢講

睇下點

唔怪得知呢度都咁正 兩日冇郁過

一講野就好好笑

開始廢到有啲空虛 搵工又未有消息 見親又冇通知

搵下男朋友

但長遠來講我自己都要搵啲野做 佢雖然唔介意我搵佢但我都想佢自己有返啲私人時間

巴打係咪外國讀緊書？

見完請唔請都會通知下吧？

暫時都係見咗兩份左右 都係冇通知

呢到郁得好慢不過我自己都少左上黎

我係見冇人講嘢所以直接冇入嚟

準備溝死女

lm學嘢

你想講嘢咪留個言囉 有人見到就會應

學嘢啦

一人一個唔靚仔既男人都令你心動既時刻

922

背緊

聽日考你

男仔細心少少真係無敵 同埋女仔好睇你肯唔肯將啲時間分比佢

有啲要買樓嗰啲skip咗

分多24個鐘比佢都得

講就咁講 最緊要顧及人哋感受啦

生得靚仔啲就唔洗搞咁多嘢

如果個女人要咁先心動就下個啦

生得靚仔如果個女仔頂唔順佢一樣走

啱呀

今日就呢首啦 送俾大家 希望你哋會開心
sugar song to bitter step-unison square garden

像是橘子皮果醬&甜而酸澀的歌曲
花生般鹹&苦澀的舞步
又酸甜又苦澀 讓我暈頭轉向
朝著南南西的方位繼續這場派對
這將成為一個驚豔全世界的夜晚
I feel 無比愉悅 讓喜悅不斷共鳴吧
goes on 一場盛宴的災難結束後 肯定還有另一場盛宴！

ching鍾意日本歌？

Yesyes不過就算成日聽都覺得識得唔夠多
因為我一聽到好鍾意嘅就會係咁loop

我唯一聽的日本歌就係lemon

大家都瞓咗？

決定改名了

你有冇睇unnatural ？

係？

暫時有兩個選項決定入到去之後睇吓自己第一下會想打邊一個落去

冇就算睇咩都會skip曬啲主題曲

好似好難 因為都係會諗一輪

我回來啦

石原bb好正架喎

唔好前面加高級

你係？我唔識你喎 扮咩呀

高級生性多疑

喂！

屌 但係本身我自己真係好多疑 好鍾意咩都諗一餐 再加埋突然間個情緒所以決定呢個名

個名唔似你喎

喂咩喂，咁同陌生人講嘢架

隱藏得好啫 其實有時真係做唔到咁豁達

我都係 我係咪應該要改 高級生性多疑

夠架啦可以接受 優點抵銷返

咪辛苦自己囉 又唔想同人講 尤其最親近嗰啲人都唔會經常講

陣間分唔到邊個打邊個

其實我唔知關唔關睇得感情台太多事 總係覺得有時見到嗰啲post講偷食出軌會自動代入自己 同埋硬係會覺得發生係自己身上

有時最親近先唔知點講

連登就是咁用的

唔得架 唔可以亂諗架

發生咗我跑返嚟斬死佢

可能以前嘅經歷點講都令到我有條刺係入面 就算呢段感情令我好似進步咗少少 我有時都覺得係自己夾硬迫自己 但係我又唔想嚇親佢 佢自問都做咗啲野令我放心 身邊朋友都覺得佢冇問題 但有時越係咁先易有問題 我自己個人比較相信相反論

我諗佢都會體諒嘅

一陣可以入嚟呢到先

深夜無聊一齊吹下水？

我要